壽司郎 味覺荒唐

我愛過 genki sushi嗎 似乎沒有

壽司郎有壽司嗎

黃埔站裡等

豉油藏垃圾崗 一蘸要入廠

即刻屙 踎了廁十年仍不休

事實舊松葉蟹已雪 總總於雪箱六百週

很感激 屎忽窿痾到就嚟有傷口